地盤判頭出日薪請人都申請唔到保就業計劃？

有冇手足一樣唔批

你有供mpf就點出都批
冇供就點出都唔批

供好小都得？